(秒回) 你問我答

秒你

樓主男定女？

又話秒人
呃人

拍過幾次拖？
仲係咪處？

女

大波嗎？

生日快樂巴打

你同邊個講？

無人既

都唔係秒回，點會有人

廢

對唔住

我接受你道歉

肥婆

就奇

點解要小心踩到雀仔

我愛你

你可以愛我嗎

點解你成日唔覆我